我個樣似陳同佳 轉返f2f返學有冇機出pool?

今年vtc fm
塊面粒痣大佢少少

唔洗諗出pool啦，你幾日後就會被自首

會比人green hat

好噁心

個樣似啫 我又唔係陳同佳

陳庭佳就有機

可以同伯母講定住安全屋唔使錢
佢會送個女同你洞房